
Los resultados para el algoritmo basado en gradientes Cuasi Newton se presentan en los cuadros \ref{tab:m1dsf} y \ref{tab:mdssa}.

\begin{table}[]
\caption{Valores cuantitativos para el algoritmo Cuasi Newton.}
\label{tab:m1dsf}
\begin{tabular}{ccccc}
\hline
\textbf{}              & \multicolumn{4}{c}{\textbf{Valores}}                                             \\ \hline
\textbf{Configuración} & \textbf{Mínimo} & \textbf{Máximo} & \textbf{Promedio} & \textbf{Desviación est.} \\ \hline
1                      & 0,0091          & 0,1517          & 0,0171            & 0,0269                   \\
2                      & 0,0101          & 0,0699          & 0,0134            & 0,0091                   \\
3                      & 0,0098          & 0,0139          & 0,0103            & 0,0007                   \\
4                      & 0,0091          & 0,0179          & 0,0096            & 0,0011                  \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[]
\caption{Índices de desempeño cuantitativos para el algoritmo Cuasi Newton.}
\label{tab:mdssa}
\begin{tabular}{ccccc}
\hline 
                                         & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Índices de desempeño}} &                                                                                               &                                                                                    \\
\multirow{-2}{*}{\textbf{Configuración}} & \textbf{MSE}            & \textbf{PSNR}           & \multirow{-2}{*}{\textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Cantidad de \\ Iteraciones\end{tabular}}} & \multirow{-2}{*}{\textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Error \\ máximo\end{tabular}}} \\
\hline
1                                        & 0,0091                  & 68,539                  & 55                                                                                            & 0,41                                                                               \\
2                                        & 0,0101                  & 68,0975                 & 72                                                                                             & 0,40                                                                               \\
3                                        & 0,0098                  & 68,2217                 & 106                                                                                           & 0,39                                                                               \\
\rowcolor[HTML]{ECFEFF} 
4                                        & 0,0091                  & 68,521                  & 107                                                                                           & 0,36                                                                         \\     \hline
\end{tabular}
\end{table}